個mon一轉frequency即刻狂閃，邊度出咗問題？

如題

用緊Asus rog rtx 2070
Mon就LG 34gk950g

唔知點解一轉上60Hz以上個mon就係咁閃
已經用咗Display port connection

求教

1. DP CABLE
2. graphic card

唔係掛
張卡買咗兩個星期咋

我買多條DP Cable再試

係咪插錯主板dp

唔係，插咗喺卡度

推

咪講左

重裝windows
重裝driver
黎黎去去都係咁

你對眼跟唔上

試咗唔得

我發覺我入到去Nivdia果度連轉解像度都轉唔到，一轉又係閃mon
但win10入面個顯示設定轉又冇事，不過果度冇得俾我較Hz數

係唔係咁閃法

熄g sync試下

注意有d線冇144hz 買之前問下
Dpc要插番岩port 當有3個dp ports 但可能得兩個support 144hz
電腦較好屏幕刷新率144先 mon再轉144hz mode

用原裝級應該ok掛

睇下張卡插晒未 有陣時data位插唔晒會閃同bsod